依期一齊旺，大家唔好jump！追數日！[55]

臭腳 屌

臭腳全大cashed

閪鯨都cup左 差你閪鑽

西鑽比角

噴精串成功演
純運氣注

澳假
3x1 2.5/3b 2.5/3b 2.5b
3x1 11.5b 11.5b 10.5b

閪鑽唔係一角都無呀

東京比多三隻角我好唔好

腳cup未

有冇貓叫手足

西鑽輸撚埋佢

刷角喇屌

我鯨正氣

西鑽一係你輸鳩埋佢啦 唔想屌啦

閪鑽入多粒啦 唔該 由朝早輸到而家

西鑽 我屌你老母

比馬對成功丸 兩隊升班馬

刷角呀西鑽東京

輸埋佢啦 西鑽

澳職主隊首名入球

獅吼

閪鑽

過關
2X1
角球大細
半場入球大細
星期六 1 FC東京 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
大 [9.5 個] @ 2.27
星期六 3 大阪飛腳 (主) 對 名古屋鯨魚 (客)
大 [1.5 球] @ 2.55 $210

復出第一注又收皮 一個字貪 買咩角大

前者

獅吼fg

西鑽頂住個細啊！

西鑽斷我2*1

西鑽刷角入波喇

刷角啊垃圾

西鑽連c

5粒角球左幾耐

西鑽 角又唔刷波又唔入

紅鑽冰左幾耐角

刷角呀西鑽

西鑽ng

西鑽屌你老母精精地俾多兩角我

26分鐘

⼁乛旺一旺佢先

收手啦

好多角大黨

東京西鑽刷角

奧當路雲首名入球

札追和叫爆區

屌 角呢

刷角呀屌

腳呢屌

次次all in尾數都hi

我都係

比多角喇西鑽

唉
全家斷腳死啦

點解飛腳半大仲未派

半大 快

西鑽5C冰左差唔多30min

西鑽

東京鑽比角呀

仆佢臭街

東京全場0角球

屌你老母

補3min

玩角球旗

放棄左

得翻10蚊。。。。

日假又害死人

角又唔刷 波又唔入

屌 以後吾玩尾數

on9停左半個鐘角

屌 日職輸成皮 未贏過

屌唔撚係呀1角都無

屌半個鐘無角兩隊空難死喇

on9 唔賭了

岩岩開季

輸晒 好早已買5.5b 好on9呀

明明西鑽靠角球入波

一樣

6.5b

我無諗過5.5都開唔出

輸埋佢啦西鑽

5.5b都輸

要留意半場都冰左咁耐

屌佢老鼠
地震啦

輸埋佢啊西鑽

單邊5角，傻的嗎

屌你老母東京

完 我屌

腳你一開波就係威係勢, 兩野就比死魚cup左
垃撚圾,快撚啲cup佢啦屌

易撚到 好彩冇買角

又斷垃圾鑽

西鑽空難啦屌

東京下盤gel

5角完場 屌你老母臭西

你老母西京一個角都唔比

輸撚晒

西鑽全撚部出波都比個龍接實

東京三箭有驚無險上岸

中

7.5b入唔到, 避過一劫

爭鯨魚 連中三元今日收手

等足水買噴射機ng

我地中左。

三賤cashed

我屌 以經2個月無交家用

紅鑽東京 空難死

已

澳假半大ok?

又到彼岸了 我地就黎環遊世界

5.5停左幾廿分鐘c屌

咁都頂得住

仆街鑽！！

係公司喊左出黎

狗會做乜尻呀屌

邊個仆街上個po gel 5.5b

屌

河東獅吼

唔係即場咪遲囉

whale 頂撚到

比馬?

Gchi

1.8回到1.88

仲有澳職

屁馬

奧當一球先啦

下半踢一半喇喎

埋數 -$1500
入唔入多$500追數好

買左大波大角 兩邊不斷猛攻就ok

有賭未為輸 靠澳假贏返

澳職又邊爐

有無人知澳假客隊尾盤平手咩水

長崎

我5000追到14000 2日時間

不如你改名啦

1.94

比馬

找卡數咁都唔入

我阿媽都入到啦

噴精上！！！

無開六合彩就燈埋其他

客1.94
主1.90

噴精咁都唔入

成日心急想追就串起哂

快啦 臭腳 cup撚到未

謝

早兩日贏$1000 之後尋日加埋岩岩輸番千幾 屌

半大

好似得我一個長崎

貓叫
比馬

唔撚派無錢買呀

依家買乜好?

仆街啦要左貓叫fg

噴精12m未

今日目標13K

one half target achieved

3x1尾關爭噴射機咋

日假澳假

澳職柒完未

幾錢射貓叫

頭先單刀比龍門擋左，補刀空龍都唔入

尋晚到依家真係買咩輸咩 唔害大家喇

go a head

we have 7 heads

埋數 輸3k

屁馬大船jump

又出發

@時巴 3點上定下

屌等2倍越等越低水

最後一舊水係戶口
買咩好

Me too

3點主勝

貓叫俾人SM緊

上

諗緊阿德個場定珀斯光輝

4:3 到而家暫時得普xxx輸半 唔好俾佢停

臭腳垃圾 屌

1.94
最尾2分鐘回左0.02

玩埋呢兩場抖一段時間

還神了

垃圾澳職

阿德讓球落飛

27mins 4角 繼續繼續

2:2

屌你臭腳 -1

推得好撚快。。。

成班閪仔 屌左半場先醒

貓叫比人屌緊？

二比二了 收足

2.5/3b 全格

噴射機

香港腳發作

係

貓叫fg

腳仔好波

噴得精未阿

買咗貓仔首隊入球
Jumped

會唔會係想吸客fg 飛

屌 用愛膚堅啦

咁就出事
澳職定律

幾球單刀都唔入 買左半大睇到笑

2:3 ok?

比馬1:0

請盡快放棄無謂既掙扎

屁馬 1:0

放心 半大只需1分鐘

希望係

好多人同時報比數

正常啦，勝利亞冠去完上海都未知休息過未。

大預言家 臭腳89' 1:0

噴射機全大

不了

2.5 定 3.5

同路

2:3

失敗丸今季應該都係上黎送分

水泥gel阿屌你老母

仆街 正閪仔

運氣既野 擋都擋唔住

鯨又追番

馬會圍電視阿伯鳩叫快D入

西鯨

成功演

等噴精開1.5先買大

金鐘罩鐵布杉 射乜都唔撚驚

系腳又俾人入返2:3 屌呀

腳奇蹟入cup

食緊M記 一陣過去最近果間睇下先

比馬
貓叫

g持持持持持持持

0：0買100先

對哂

咁刷得

噴精半客jump

加油啦成功演 唔成功叫咩春成功演

對哂 去入錢

我好耐未收過錢啦
讓俾我啦你地

7.6倍

比馬1:1

屌比馬

針了

比馬高水大波 -1

唔識賭

仍然相信這裡如有希望

通常有仆街仔gel完即刻比人cup

買左比馬1:2@10.5

等貓叫個場1.5b夠2倍即入

大船注定變鐵達尼

半大1/1.5 3.05Cashed

chow半大

屌 筆水啦 又要沉過

屌

噴精令我諗起今朝蒙特雷

獨木舟反而可以過太平洋

琴晚杜塞係咪大船 ？

神戶鐵達尼

你今朝有冇留意口德邨

墨西果兩場都安全上岸啦

唔好提喇

日職大波 澳職咁細

多謝gel頭撚

我冇買杜塞

已經9角

笑到仆街

澳假10c了

杜塞渣ga

cls

其實長期+1 似送$

申利長期 + 0/0.5 2K

琴晚咪同路
我都係雷根

一禁14.5大，就封就連爆3個

10c

最後50
集氣

入球呢？

有15.5我成副身家入

做咩貼飛呢

今朝好眼訓 唔記得邊個打邊個

買左11.5b

要返工？ 佢一注500！ 你呢？

C how FG

臭腳垃圾後防

一日未入波 都應該刷到20角

我一注$10

all in角大算

噴射精

hello, i don't bet this match

細過佢 琴晚啲德乙豬哂

不過買300注

入角買幾個好

呢個post既人應該好少人人工過2萬

點解咁講

yes me 冇工返

你有？

見唔見到

me廢青 靠屋企人養
利申平注500

咩學歷？

屁馬3.9半大 中埋半主就fatfat

唔洗理佢啦

25歲year1

無大學？

幾時養埋我？我1注200就ok

我次次買到主客和only渣

yr3

我都quit左兩年做廢青

留意到我一直都未破燈

主客和都可以買好大

我見我返工電梯周圍既人上層下層都說普通話，有時感覺好悲哀。

雞注打發時間only

嫌讓球低水直接買主客和

噴射機
入反球先

我返屋企電梯周圍既人添 直頭想跳樓

獅吼1.5b 2.5b

琴日羸左4:3 先有錢食板燒雞腿

3.5 細 2.5細穩如狗

落去食果下以為LAST一餐

咁中意角大我就16.5 17.5

我平時食第二飯咋

二手飯

條友原來燈黎

-6

垃圾西鑽又輸我八舊

神早知 我block佢，但無聊禁返開黎睇

巴打唔係好旺咩

刷到20角，買定離手

BLOCK撚埋先 我唔知

11c

噴角機要爆硬角了

On9仔黎吾洗理

屌 飛腳仲未派？

上個禮拜刷到23c, 今日繼續刷

派了

有冇盤巴條tg link
岩岩down返tg

依兩日輸番細注

今晚跟人買算

噴射機比多角

jet fg ok?

3.5細 2.5細 1.5細

12c

噴精456主隊啦

已角大

追加17.5 18.5

客咁撚樣刷 遲早會入

楊格想擋幾多球

比佢入啦好嗎

13

13c了

13c, 都係獅吼正氣

收返個11.5b
繼續博2.5b

感覺到噴精要入波了

12.5b cashed

屌你唔差在入埋19.5

澳假難講，分分鐘主隊絕殺

不了 冷靜

楊格自爆啦好麻

14c

入左 玩命

噴機快fg

幫你屌角

14

無錯, 半場入到就入
19.5伏伏地

3倍？

角大爽

1.5b已入手

19.5 20.5大手入貨

yes入左

我都入撚埋

20.5真係玩命

比馬輸半啦

貓叫上 噴精上

會中既 兩邊都係咁刷

一齊嗌角大

15c

15c 屌你老母上呀

角大 gogo

連c雅召喚左未

一想入角大 就有角

角角角

-5ccccccccccc

貓仔刷撚返5個返黎先講

追到20.5角大

入未呀噴精

入波未呀噴精

20.5

唔洗入射 刷爆角佢

入波未呀

賽前有冇巴打買15.5大 4倍呀

岩聽

agger

快攻3打2 空晒甩腳 痴撚線

冇

買左$10

唔撚洗入架 刷角就得架啦

Cashed

19.5B ok?

等18.5再補

噴射機入反球先

起碼20角

有喇 但低水

噴精唔入應該會繼續刷角

有1.8即入

好耐都冇試過晏就賭球 好爽

屌 又差啲

找卡數一球就夠，快手入啦好嗎

精神既

冇錯
不過仲未習慣 頭3場都miss哂

原來全部角都連返黎咁濟

挨左三晚歐賽 尋日澳職都唔賭 訓到好爽

補少少先

唔好入
入左就唔刷角

入波先啦 噴精

追角大
上呀

刷夠20你慢慢入啦

屌 獅吼入到禁區就左腳kick右腳

贏晒咁多注

幾多角係大船 ？

最好俾6c我

入波未...

快到20角

20.5？

19.5

18.5 19.5b都追 一定有

去到20.5都有

郵輪變潛艇

咁快停角

去呀 獅子

又gel

唔好停呀屌你

快d上呀仆街

冇買都覺得好撚大壓力

屌那星 cash乜撚

識刷唔識入

冇人頂主客和...

係唔撚係又要重演一次

補左個18.5b 上船

請冰角

狂刷角，個個上曬船就停

棄撚哂去19.5 20.5b

你又有？

屌你老母一粒都冇

yes 買好細玩下

好撚憎人未完就gel

16c

單刀射到咁

輸都唔買閪吼

啱喇頂到20.5

連c雅可以嗎

18.5 2倍冇入

噴精落隻貓度喇

on9跑又唔夠快 傳又唔夠力

先中一注15。5

-2c

噴呀!!! 精機

FBI

Same

18.5s頂實

4C阿屌

-4c上呀

要刷了

連角連角

比d耐性 有機上返1.9

兩邊咁撚多必入波點解都可以0:0

罰球直入啦

咪入呀刷就得架喇

17c

gogogo

貓入波 噴精瘋狂刷角

ys 加埋都11個救波
1球都冇

俾多3c

應該買0.5/1 大， 定兩邊買入球？

集氣連3C

信念

19.5B 仍然相信這裡會有希望

唔入波斷腳空難死

刷到佢老母都唔認得

-3c
18.5
19.5
20.5b

一齊頂住

係個龍勁定射得差 成十個射正都唔入

same

兩隊射術幾廢 最好唔好買

0:1

goal!!!!!!!!!!!

Cashed thanks

屌噴射入左

入鬼左

屌啦今次

入波都要刷呀仆街

1.92入既fg終於cashed

貓叫要刷了

屌你唔好停角呀

Cls..

好燈

噴精！

岩岩想買噴精NG就入

下場試唔試角大好

燈占把聲沉晒

好波

0.5/1 b 收錢

semen

曾經信過閪叫，輸到爆廠，而家每場唔睇盤唔睇賠率都撐對家

含撚啦 噴精入波唔刷角

噴射 fg

噴精 燈占靜撚左

Fg 角21停好了

角！信念！

比馬 差你

超重心貓叫?

到成功演 入一球定定驚啦

噴精交足戲

比角啦

角呀仆街

貓叫真心無撚得救

入左冇角lu

你嗰名

16.5b cashed

見到燈占咁講一定要避 理撚得佢呢排旺唔旺

豬左幾次貓叫知驚買左對家

噴精可否比多粒

已入18.5b

貓叫追和

立於不敗
1.5b同客盤

角呢

-1c

比馬又比人屌緊
貓叫又輸緊

換晒人 唔刷角 好驚

頂住啊噴射機

入波停角

呀德一定得?

2018鳥

燈占:屌埋黎 屌埋黎

okay jump得

有出謝利亞個垃圾就買阿德

快啦角

刷啦屌你老母

主NG

Jump

冇角今晚冇飯開架喇

入波就冇角

今日輸撚死

17.5 18.5 19.5b

same 信念

東京
三賤
噴射

頂住 3x1

-3c 刷角呀仆街仔

繼續角

絕殺好冇

補4

連角

連c呀！！！！刷啦

奇J 連3C OK?

cccccc

連詩雅
jump啦

cccccc please

連cccccc

攬住一齊死

買左18.5 molamola

俾多兩c我捐一半出去

有冇人要阿德

17角就停

入多粒

半場小注15.5b 之後大注19.5b

到底我有幾燈

最後$500 有咩心水追返$1500

ifc召集團

比多1c

18c

單刀又唔入

我對家

阿德下盤

18c

想買屁馬入得未

噴精入多粒

連c

連c雅一世球迷

我都諗緊

收皮了

占好嬲

18定19

0:1 18C FT

18

1/1.5s

跳樓去

完 噴精球迷又贏一仗

嚇死……見佢365好似連c咁

又係差一個角球

燈占嬲到

就係咁岩差一角

屌黑哨 進攻埋呢次都唔得

燈占狂屌

18.5s cashed

回吐少少

港超班友一定有能力踢澳假
控腳波都甩

買左18.5s

臭馬入波未

即場試出水
西鑽5.5b
噴射機平手盤
噴射機11.5b

陣間澳職再出

最後jet單刀都唔入

都係果句啦 好人好者買獅吼

求你俾我call g啦

屁馬大船jump未

以後唔玩角正契弟

最後十幾分鐘好難捱

馬克羅斯

條友買左主梗係啦

值博率呢....
越追越心雄 大忌

我

下場大 妹頭定律

聽日生性，買一包薄荷糖你食

頭場3條友好似全部輸哂

跟

快啦屁馬

潘狗騎你點睇

阿德一定得？

老實講 今場55波
噴射機正選廢到

2邊都多機會 真係睇邊邊把握到

想要阿德

呀德一定得？

連中4條2x1

妹頭直播 真係未試過連續細

2邊龍門係撚咁神救

巴基之星

勝利20號先係上海踢完，今日又踢

伊沙亞斯首名入球
小試

lm

比馬睇黎都氣數已盡

唔驚隻馬又玩野

屁馬hea踼...........

換番蔡神騎，冇事既

杯賽，隻狗見錢開眼，係睇佢夠唔夠膽跑閪燒山d馬

最後一注 半大

2018阿德一定得

燈占幾時會出 等佢出完先買

阿德

屁馬又唔係lead緊 但就係後場泊晒大巴咁想點

德仔大船

跟 都係最後一注

要主算了

最怕上左鐵達尼

訓先 今晚再玩 大家贏多d

食緊茶記 個老細買撚左勝利半主$1000

阿德一定得！不過燈占同路

仆利買左呀德先知同粒占同路

2 1

2:1

比馬2:1

角大算

比馬goal

臭馬goalllllll

比馬靚呀

比馬靚罰球

訓醒收錢

比馬屌實

比馬win到以後唔叫你屁馬

比馬再入

一世球迷了

我等埋燈占

勝利

盤巴旺
比馬咁都贏到

頂住

等盤巴下場

阿duck大船

阿德一定得

勝利仲出謝利亞呢個垃圾等輸啦

skip呢場算

未出？

佢好似要阿聯
勝利岩岩作客上海

咁我跟你
聽日記得買我

上海hea踢到

阿徳仲有四分鐘開船

所以正常人都要阿德

咁大隻船我都係唔上了
祝大家好運

與眾為敵 勝利gogogo

勝利最後召集

睇利回完再落，似開得出，利申無買

同路齊贏

講咩

半大 角細

15.5b

終於有同路

打錯字，sorry

半大全大角大
乜撚都大

成功演 我屌

半和 呀德盤

阿德14號fg 加首發入波

入多注11.5s

阿占超級重心

燈sam要勝利！？

咁不了 觀望算

11.5b 兩邊唔該醒目啲

都係阿德 同燈占一齊阿德 希望負負得正

係打錯 自膠

我轉左要勝利

點解無首名係12.8倍 但無入球係13倍

爭一蚊先夠錢買盤

呀德

可以烏龍架嘛

烏龍波唔計首名入球
你可以中1:0加無首名架

呢場有冇水?

勝利一定勝

點解係初7尾場？？

墮馬

斷左成功演

角細同路

屌你老母勝利茅撚到

要波又要人

勝利獨木舟定大船

郵輪

瞄撚住隻腳黎踼

未渣過郵輪

潛水艇

盤巴你依兩日一下跳咁多

勝利要勝利呀

角角球

上定天台

9.5b

盤巴好有心機mark 我真係冇咁有恆心

大波已死

開個excel算

2邊0射

pic of the day

好波

3.5憑咩2.8咁熱

户口得返7.1

角細gel得

4：0只需15分鐘

大角已死

半大角大jump

同路 jump

唔刷角唔入波
半大已死 全大已死 角大已死
我都就黎死

冇錢咪入錢

尋晚杜記就係

半細gel

角大針

開個post笑
波台柒事回顧

1/1.5B 比返半格我OK?

盤巴有今晚心水嗎？驚一陣番工睇唔到

半價收半大飛

半大未驚過！

4折卡售

屌你老母 有射門未

我想問場波係度做緊乜9

角都冇甩

1-0 GOAL

cup撚左先笑啦

開個group冇人入好柒架

Strong hold.到44分鐘放俾你

好彩執返個半格 補返個大角輸少少

燈占

貝利沙goallll

binc

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

好！

支持每個post永久置頂，警惕世人

阿占終極重心又叫糊

快撚D入多球半大

講skip今場 最後都係買咗勝利盤

跟左半主 頂住

會唔會刷C

呀德入返球

茶記老細

支持

仆你個臭街燈占

刷C了

勝利入左咪放軟手腳 半大已死

一早入左了
今早就係直接睇tg,買完先睇到少左場尼沙

入多球

下球一定阿德
唔中問我拎返

Ok gun 1000

gun 10

係咪呀

gun 50k

拎陰司紙?

貝利沙定係og呀 我個首名仲有無得叫

gun左300萬

og

半大goal

2:0

2-0 半大CASHED

唔該

半大奇蹟cashed

你又想置頂?

屌你我買左50K 比返我呀屌你老母閪

回水啦

好彩有條角細頂住

還我血汗錢

VICTORY

半大 靚罰球

噴精果場又唔叫你半大

跟左5k
thanks

me

買咗1億

半大 角細 頂住

想問半大幾倍

半大cashed!!
差角大

一齊拎返啲本

2.4

買咗10萬 thx

都係渣慣獨木舟

羅富全我拋棄你要左勝利

還我血汗錢屌你老母

pm

打交打交

呀德追和上呀 咪比班茅撚贏

半大cash

Btw還我血汗錢

不了
補飛補飛

下球一定得

2018了 阿德唔撚德

刷角啦屌

主/客屌多一粒

唔該俾多1-2粒我

各位手足,冷靜D
慎防4:3!!!

咩事停左

打交

阿德唔撚得啦

等6.5角大

算啦 中斷場波啦

2018啦仲一定德

7.5都想入

想拎紅 ?

中斷係咪會回飛

同西鑽一樣

腰斬啦

2018 一定德國

今場實有紅牌

紅牌 0.5B 1.05

仲唔刷

隨意俾返一千幾百黎再起機

爛仔波

阿德咁都冇12M

再追邊隊下球好

腰斬未

阿德追和派100

Lm

留名

LM睇追和

Lm祝你有得派

LM

LM支持

唔好gel 好冇，仲有半場
買左勝利盤

阿德gel

買好大

紅牌大細 星期六 6 墨爾本勝利 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
大 [0.5] @ 1.05 $20,000

下盤gel

1.5幾多？？

半場得一角

心涼返d

又輸幾多隻豬

角大上緊IFC

排你後面

我第三

1.5

下盤ifc等候區

勝利盤石屎gel

6.5b入貨

勝利盤輕鬆

輸三球都反cup到 無嘢係唔得

all in

你又反gel

好在爭1蚊買唔到到阿聯盤

勝利gel!

入左7.5b

打山雞就係

勝利真係好多謝你

補飛保平安

3.5b已死

點補好

想派 完場追和就派

補和補客

6.5 b 入左$500 等5.5 b 入多$500

我入左細

屌買左先知同燈占同路

im 100

1001

玩咁耐澳假，未試過買阿德

下半場劇本：
阿德神奇更衣室
發力狂追
未知入唔入
但會狂刷角球

im